"--en laad de hut met ratten en slangen enzovoorts, voor bedrijf voor Jim en dan je Tom hier zo lang met de boter in zijn hoed dat kom je bij spiling het hele bedrijf, omdat de mannen komen voordat we was uit de cabine en we moesten haasten en ze hoorden ons en Laat rijden naar ons en ik kreeg mijn delen en we ontweken buiten de baan en laat ze gaan door, en wanneer de honden komen ze oorlog niet geïnteresseerd in ons, maar we gingen voor de meeste lawaai en we kregen onze kano en gemaakt voor het vlot en was alles safe en Jim was een vrij man en we doen het allemaal zelf , en _niet_ het pester, Aunty!"
